Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2016-11-28T16:07:08+02:00


'identity' - Column to use for uniquely identifing user/logging in/etc. Usual choices are 'email' OR 'username'. You should add an index in the users table for whatever you set this option to. DEFAULT is 'email'.

'Identity' - string REQUIRED. Username, email or any unique value in your users table, depending on your configuration.
==============

Всем привет,
Используя jquery validate модуль и  submitHandler событие для верификации данных на клиенте
можно можно ли привязать валидные ли в данные в окне с тем чтобы кнопка "Submit" была задизейблена  если данные не валидные или какое-то поле незаполнено ?
Если да то как и можно ли примерчик?
  спасибо !


Для логина mstdmstd@rambler.ru пароль сменился на 
Проблема по прежнему актуальна
==============
Привет,
Подскажите, пожалуйста, возникла проблема с версткой списка после применения новых файлов стиля(исходная страница и js-код не менялись) другим разработчиком.
перестал работать вызов модального диалога

Надо зайти на https://dev4.zntral.net/  под логином mstdmstd@rambler.ru  8cc10asu и далее на страницу
https://dev4.zntral.net/sys-admin/users/users-view

и кликом на кнопке "FILTER" вызывается js-функция usersListFilterApplied() с вызовом диалога
   $( "#users_list_dialog_filter" ).modal(  {
		"backdrop": "static",
		"keyboard": true,
		"show": true
	}  );
блок дива  users_list_dialog_filter  определен - но диалог не открывается

И при наведении мышей на этой кнопкой 
<button type="button" class="btn sbold green btn-sm pull_right_only_on_xs padding_right_sm" onclick="javascript:usersListFilterApplied();" data-toggle="tooltip" data-html="true" data-placement="top" title="" data-original-title="Open dialog window to set filter for Users.  " data-tooltip-id="e03d8da5-2610-ec8a-9141-da2bada66bdf">
  <i class="glyphicon glyphicon-filter"></i>&nbsp;Filter 
</button>

Отображался всплывающий текст - но теперь не работает...

А как это починить?

  Спасибо!

============

Пытаюсь разобратьтся в PhpStorm 2016.3.2 :
я стянул данные с моего бранча
http://imgur.com/a/5toY6

что аналог команды
**git pull origin dev4** 

И мне нужно залить свои изменения на сервер аналогом
**git push origin dev4**

Но выбирая Root Directory->Git->Commit Directory  
http://imgur.com/a/hAydL

Вижу cледующее окно http://imgur.com/a/7KTD2

Я не уверен, что это будет аналог команды
**git push origin dev4**
Похоже, что изменения пойдут на мастер а не на dev4 ?

А как правильно?



=============
Hi all,
In PhpStorm 2016.3.2 I pulled changes from one of my branches
http://imgur.com/a/5toY6

similar command
**git pull origin dev4** 

Next I want to commit my changes, like command
**git push origin dev4**

but selecting Root Directory->Git->Commit Directory  
http://imgur.com/a/hAydL

I have next window opened http://imgur.com/a/7KTD2

I am not sure that is similar 
**git push origin dev4**
command  I need. looks like that pushing on master and I did not find how to switch to push on dev4.

Which is the right  way?

Thanks,


**git push origin dev4**

__Стянуть последние__ изменения с сервера:
git pull origin dev4
=========
Привет,
Подскажите, пожалуйста, нужен совместимый с бутстрапом select input, но с возможностью в нем же добавить новое значение, которого нет в списке.

  Спасибо!

== ================= ==

	SELECT pub_id,GROUP_CONCAT(cate_id)  
	FROM book_mast  
	GROUP BY pub_id;  
--------
трактовать вопрос можно по разному, но предположу, что нужно
group by + group_concat()

Всем привет,
Напомните, пожалуйста как в mysql5 в запросе:
SELECT distinct `users`.*, `jobs`.`job_title`, `jobs`.`job_name`, `groups`.`description` as `user_group_description`
FROM `users`
right JOIN `users_jobs` ON `users_jobs`.`user_id` = `users`.`id`
LEFT JOIN `jobs` ON `jobs`.`id` = `users_jobs`.`job_id`
LEFT JOIN `users_groups` ON `users_groups`.`user_id` = `users`.`id`
LEFT JOIN `groups` ON `groups`.`id` = `users_groups`.`group_id`
ORDER BY `username`

Отобразить строкой список строк из `jobs`.`job_title`, `jobs`.`job_name` - а не отображать повторяющие строки из `users`?

Спасибо!


нужен список всех USA zip-ов
Всем привет,
Подскажите, нужен список всех USA zip-ов с городами, штатами, графствами этих зипов...
Предпочтительнее, mysql-база, а не внешний сервис.

  Спасибо!

Всем привет,
При попытке записать свои изменения на git-сервер получаю ошибку:
$ git pull origin dev4
Password for 'https://mylogin@bitbucket.org': 
remote: Counting objects: 21, done.
remote: Compressing objects: 100% (21/21), done.
remote: Total 21 (delta 12), reused 0 (delta 0)
Unpacking objects: 100% (21/21), done.
From https://bitbucket.org/projectname/[[https://bitbucket.org/projectname/zntral|projectname]]
 * branch            dev4       -> FETCH_HEAD
   56fba94..77dbc70  dev4       -> origin/dev4
Updating 56fba94..77dbc70
error: Your local changes to the following files would be overwritten by merge:
		application/config/config.php
		index.php
Please, commit your changes or stash them before you can merge.
Aborting

Я выполняю 
git stash
Но при этом перезаписываются не только 2 файла из списка выше(так как они были изменены другим юзером) но и ВСЕ файлы
с которыми я работал и мне надо опять их восстанавливать
Но при попытке коммита я получаю ошибку

А как лучше сделать чтобы мне вручную пришлось редактировать только 2 измененных файлах а не все файлы ?

Спасибо!
==========
Всем привет,
В запросе в таблице сlients_vendors связываются 2 таблицы и поле cv_active_status может иметь значение 'P'/'Связаны' и 'N'/'Несвязаны'
Если нужно взять связанные строки запрос рабртает нормально
SELECT `clients_vendors`.*, `vendors`.`vn_name`
FROM `clients_vendors`
JOIN `vendors` ON `vendors`.`vn_id` = `clients_vendors`.`cv_vendor_id`
WHERE `clients_vendors`.`cv_active_status` = 'P'
ORDER BY `vn_name` DESC


Но если взять несвязанные строки с 'N' в `clients_vendors`

SELECT `clients_vendors`.*, `vendors`.`vn_name`
FROM `clients_vendors`
JOIN `vendors` ON `vendors`.`vn_id` = `clients_vendors`.`cv_vendor_id`
WHERE `clients_vendors`.`cv_active_status` = 'N'
ORDER BY `vn_name` DESC
берет только СУЩЕСТВУЮЩИЕ СТРОКИ


Так:
SELECT `clients_vendors`.*, `vendors`.`vn_name`
FROM `clients_vendors`
right JOIN `vendors` ON `vendors`.`vn_id` = `clients_vendors`.`cv_vendor_id` and `clients_vendors`.`cv_active_status` = 'N'
ORDER BY `vn_name` DESC

Берет ВСЕХ вендоров и с cv_active_status` = 'P'
А как правильно ?

5.7.13-0ubuntu0.16.04.2

  Спасибо!

=========
Hi,
I need to make some changes in pagination and for this copied file 
[[system/libraries/Pagination.php]] and copied it into
application/core/Pagination.php

and I made changes I need in last file, but these changes were not applied.
Which is the correct way ?
[[CI_VERSION:3.1.2]]

  Thanks!

== = ==
Всем привет,
При выполнении 
$ git pull origin dev4
Получаю 
From https://bitbucket.org/[[https://bitbucket.org/xntral/project|project]][[/project]]
 * branch            dev4       -> FETCH_HEAD                                                                                                                                                                                                
Updating 8a8630e..2ceff46                                                                                                                                                                                                                    
error: Your local changes to the following files would be overwritten by merge:                                                                                                                                                              
		application/config/config.php                                                                                                                                                                                                        
		index.php                                                                                                                                                                                                                            
Please, commit your changes or stash them before you can merge.  


  Спасибо!
/////////

Всем привет,
В Codeigniter 3 проекте ключ "page" используется для других целей , не для паджинации, и я использую ключ page_number
Но не все работает правильно в частности неправильно определяется текущяя страница - 1я страница всегда в виде текста как текущяя.
Какие настройки нужно менять ?

В конфе :
$config['use_page_numbers'] = TRUE;
$config['page_query_string'] = true;
  
  Спасибо!

Hi,
In my ci 3 project url key "page" is used for other purpose , not pagintion, and I use key page_number for this
Looks it does not work properly.
Which seetings has I to change ?
  Thanks!


Всем привет,
Подскажите заинтересовал [[swagger]] для документирования и отладки REST API  написаной на php с использованием IDE PhpStorm 2016.2.1 под Kubuntu
Я посмотрел некотрые обзоры на youtube - что  [[swagger]] можно устанавливать локально и пользовать онлайновую версию 
А что по - вашему удобнее ?
Я Открыл http://editor.swagger.io и нескажу что все сразу было понятно
Это какой-то демо проект загружен ?

Uber API
Move your app forward with the Uber API
Version 1.0.0
...

там нужно регистрироваться чтобы сохранить свою сессию?
Ткните пожалуйста на пошаговую иснтрукцию как пользоваться этим редактором,  можно  на русском... На ютубе заблудился в обзорах и сравнении аналогичных систем...
 
	Спасибо!


============
Всем привет,
Мне понадобилось в CI 3 сделать паджинацию средствами ajax-а.
Погуглив, я сделал переопределение отбработчика ссылок:
	$(document).on('click', "div.table_pagination a",function(){ 
		var urls = $(this).attr("href");
		var value_arr = urls.split( '/page_number/' );
		if ( value_arr.length == 2 ) { // we have page number
			load_related_users(value_arr[1])
		}
		return false;
	});

И это работает, за исключением того что у паджинации изначально 1я страница как текст, а остальные как ссылки.
Как можно сделать чтобы ВСЕ ссылки паджинации были ссылками и текущуюю можно было выделить/задизейблидь ?

Урл page -   в приложении применяется, для других целей поэтому я использовал page_number и для вызова 
$this->pagination->initialize($pagination_config);
я использовал массив:
$pagination_config::Array
(
	[per_page] => 4
	[uri_segment] => 5
	[num_links] => 10
	[use_page_numbers] => 1
	[page_query_string] => page_number
	[query_string_segment] => page_number
)

Также в ссылке различное число параметров передается, поэтому для указания номера страницы нужно испльзовать ключ по имени...

	Спасибо!

 Bootstrap v3.3.6
jQuery v1.12.1 | (c) 
